痴撚線，依家D小朋友由細細個已經開始吸毒

係吉野家食緊窮撚下午茶 隔離幾台有個老豆同佢個仔 （6-8歲左右）
佢個仔喊撚哂口話要睇手機 佢老豆就話手機無電無得睇
之後佢喊到拆天咁 成間鋪既人都聽到
呢個時候佢老豆個朋友買完野食番黎 話比部手機佢睇卡通片 佢死都唔要 係要佢老豆果部

唔會比小朋友咁細個就睇手機

睇咪睇lo 唔好撚煩到我就得

屌 依家個老豆抱住佢走 同佢個fd 講話上去拎尿袋
佢個fd 一個人睇住三個餐 個樣好老懢

始終科技先進左，好難完全唔俾佢地玩，不過會盡量限住佢用囉，我個囡三歲幾，每次都係部電話較十分鐘鬧鐘，響就俾返我，咁起碼隔一段時間先再用。

呢個方法幾好wo
不過你個囡肯聽話都唔錯啦

其實廿幾年前我兩歲都日日對住部gameboy中毒
咩時代玩咩野姐

最撚on9 d人成日老屎忽上身

其實係聽話先有用 唔聽話你搶返部電話佢都會扭計發脾氣

兩歲對game boy 中毒 係你老豆老母失敗
果陣係流行gameboy 但未至於周街細老都要玩gameboy 無得玩就喊打喊殺呀
咁樣又關老屎忽事

以前喺公園睇下玩都已經好開心,仲可以同人對打添

由2歲打機至24歳日日打5-10個鐘

而家學歴同收入係香港人整體最高個10%（自己認為）

巴打月入五萬以上

24歲月入5w+

本身啲老豆老母都電話上癮 細路有樣學樣
講到尾未係家長嫌煩唔肯教唔肯陪細路玩
一部電話可以塞住細路把口坐定定不知幾輕鬆

睇咪睇lo 唔好撚煩到我就得

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

我地果代可能唔畀玩暴龍機/超速搖搖就喊
其實咪一樣

睇標題我仲以為社會上有細路吸毒 嚇得我

做乜啊你，鳩貼潮文好得意？

你係咪真係吸毒 痴咗條筋

睇標題以為啲細路真係吸毒

吸乜撚野毒 ON鳩鳩生勾勾

撚叫d家長一見個仔女喊就隊部手機出黎咩

仲要啲細路咩都唔識
上網睇到啲色情/粗口
亂咁周圍同人講